{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_006660",
        "source": "도서",
        "writer": "파란달",
        "ISBN_ISNN": "978-89-8827-456-9",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "디저트가 맛있는 스위트 카페",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2009-01-19",
        "domain": "음식점",
        "title": "메가MGC커피 강릉입암점"
    },
    "text": "こんにちは。メガコーヒー江陵立岩店です。 たくさんの関心をお願いします。 位置は江陵市立岩洞ダイソー1階に位置しています。 メニューは多様にご用意しております。 HOT アメリカーノは1,500ウォン、ICE アメリカーノは2,000ウォンで、メガリカーノは3,000ウォン、カフェラテは2,900ウォン、キューブラテは4,200ウォン、練乳ラテは3,900ウォン、ティラミスラテは3,900ウォン、オレオチョコラテは3,900ウォンです。 また、メガエイドは3,900ウォン、マジックエイドは3,800ウォン、モヒートはクッキーフラッペはそれぞれ3,900ウォン、イチゴクッキーフラッペは3,900ウォン、ポンクラッシュは3,900ウォン、ヨーグルトスムージーは3,900ウォン、ストロベリーチーズホリックは4,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "メガコーヒー江陵立岩店の位置はどこですか？",
            "answer": "メガコーヒー江陵立岩店は江陵市立岩洞ダイソー1階に位置しています。"
        },
        {
            "question": "メガコーヒー江陵立岩店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "メガコーヒー江陵立岩店のメニューにはアメリカーノ、カフェラテ、キューブラテ、練乳ラテ、ティラミスラテ、オレオチョコラテなどがあります。"
        },
        {
            "question": "アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "アメリカーノは1,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ICE アメリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "ICE アメリカーノは2,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガリカーノの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガリカーノは3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "カフェラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "カフェラテは2,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "キューブラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "キューブラテは4,200ウォンです。"
        },
        {
            "question": "練乳ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "練乳ラテは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティラミスラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ティラミスラテは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オレオチョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "オレオチョコラテは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "メガエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "メガエイドは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "マジックエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "マジックエイドは3,800ウォンです。"
        },
        {
            "question": "クッキーフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "クッキーフラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "イチゴクッキーフラッペの値段はいくらですか？",
            "answer": "イチゴクッキーフラッペは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ポンクラッシュの値段はいくらですか？",
            "answer": "ポンクラッシュは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨーグルトスムージーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨーグルトスムージーは3,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ストロベリーチーズホリックの値段はいくらですか？",
            "answer": "ストロベリーチーズホリックは4,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 268,
        "QA": 526
    }
}